Das Endergebnis sieht wie folgt aus:
\begin{itemize}
	\item 7 Spielmodi:
		\subitem$\cdot$ 1 Einspielermodus \ref{oneplayer}
		\subitem$\cdot$ 3 Zweispielermodi \ref{twoplayer}
		\subitem$\cdot$ 3 Dreispielermodi \ref{threeplayer}
	\item 4 Powerups \ref{powerups}
	\item Selbst erstellter Controller \ref{controller}
	\item Zusammenklappbares Spielfeld mit Plexiglasaufsatz \ref{field}
	\item 3-stufiges Menü \ref{menu}
\end{itemize}

Die einzelnen Punkte werden nun detaillierter beschrieben, bzw. deren Implementierung erläutert.
	